國泰仲不斷炒緊人 係唔係應該要對國泰施壓

成日話國泰盡左力
明明佢d 高層全部都藍
點解無人講?
點解完全無人提?
成件事入面國泰白色恐怖
我真係睇唔到佢有幾盡力

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

所以個警餿可以咁得戚

盡左力?

染紅左就無計了
無得唔

而家唔搞等幾時

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐（27歲） - 4/9/2019
9人離世

還有：
4隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

《願榮光歸香港》

挑
罷搭啦
呢間公司冇左架啦
已經被共匪滲透晒
正常既高層都走晒

你地自己唔肯罷工
外人點幫你地？

放棄國泰，罷搭

個日9月1都已經叫咗你地一齊罷工 + 我地塞機場
9月1, 1個CX嘅人都無
你仲想點?

炒左人啲野邊個做

佢地唔肯罷工，無人幫到佢地

仲唔罷工無人幫到佢地

台灣 長榮罷工幾咁齊心
見到国泰染紅個個縮沙，心都淡

你fc 左無?
唔好攻擊自己人 對準槍口

佢地罷唔罷工係一件事
但係罷搭都好基本

無得救了 已完全染紅
員工白色恐怖又選擇忍 國泰城集會已係極限
其他人除咗罷搭做嘅野唔多

問題係佢地無人企出黎
搞國泰罷工

都話你屌佢哋無用 之前85工會頭一批響應添
依家罷工=炒 佢哋一係resign 一係忍住等

人工高福利好 工作環境又好 D人點會罷工

員工肯罷工 搞文宣 我地實助攻

唔係屌佢地
你諗都諗到啦，成堆人一齊罷工癱瘓左間公司佢唔夠人手焗住跪架
你乜都唔做咪等換血俾人清算，我地d乘客除左罷搭有乜可以做到？

咁最起碼比人炒左既
可唔可以集合企出黎講兩句呢
講下點樣審查 點樣白色恐怖
點樣違反人權
呢d 全部都可以拎上國際舞台

重點係可以表達到
土共點樣去控制一間私人航空公司
甚至引伸到一d 國家之間既航空安全問題

唔該比國泰炒既人, report比美國, 話國泰打壓人權自由

國泰職員要團結
就算蒙唒頭搞個記者會都一樣得
唔一定要露樣
但你地一定要團結企出黎

推
賭期油輸錢

有無行動守護國泰???

有冇一個國泰被炒被辭職嘅list?
之前新聞話20幾人
相信好多都係無辜被篤灰

第一樣野開個記者會
比人審過fb
有冇炒到
你都要企出黎做

點解圍機場而唔係圍國泰城

假遞請願信引高層出黎 圍住佢唔比佢走 要佢一個交代

下星期一 9月9 大專罷課集會

作為大專生
今次開學罷課搞到咁柒
完全俾中學生比下去
知道大家好慚愧 好想付出更多

短時間內嘅主題
係要美國國會通過香港人權法案
既然7號有塞機場 8號有美國領事館
點解我哋大專生
唔襯中學生9號一週一罷
一齊搞多次罷課集會
有聲勢浩大既民意表態
既可以團聚學界
又為之後嘅三罷打強心針

7號8號9號 一連三日嘅大型示威集會
就可以show到民意支持
俾美國國會順利表決通過條人權法

香港就快死啦
一齊撐住好唔好

洗版洗到有組織搞9月9罷課為止

工會做未上莊?

連俾人炒左個D都唔敢出聲?

佢地好應該搞個記者會
同埋港龍比人炒果個一齊搞
起碼將件事個層面擺上國際舞台

呢樣第一啦
仲有港龍

總辭啦，無員工，等個垃圾管理層自己做哂成間「国」泰

我一諗到一上機就成班推係藍絲機組人員
我會想即刻落機，
ok，諗到呢度，國泰已經唔再係一個選擇

道理係咁講
但實現無法執行
個個都係抱住行先死先既心態

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第一期Link :
第二期Link :
第三期Link :
TG CHANNEL :

遲早都會被篤灰被炒，不如辭職啦

應該罷坐
或者推上白宮
禁止國泰航班降落佢哋嘅機場
到時佢哋淨係可以做大陸內陸航班🤣

香港不要白色恐怖

無支持好耐啦 垃圾國泰

自己員工都唔罷工 , 外人好難幫拖

個人覺得，警察濫權、國泰白色恐怖先係主菜
但唔知做到d咩

Push

全力抵制國泰高層

真係 議員都應該主動聯絡國泰公會
睇外有冇乜野可以幫到手

去台灣，長榮/中華

去日本， JAL ANA PEACH

去韓國， 大韓 韓亞

去泰國， Air Thai Emirates Thai Smile

去歐洲 英航，三寶, virgin Air France lufthansa

去澳洲 qantas scoot Air NZ

去美國 AA United

去中國 冇計 國泰港龍

其實真係應該收國泰皮

唔割！ 撐因航太古

因航係咁炒黃絲
藍絲篤灰ceo 鬧示威者全部唔炒
點唔割

唔係依個時候割
要記住 當初太古俾中共搞係因為行得太前
等我地贏左再清算都未遲

咁應該同步進行囉

已罷搭

可以一齊做
唔係佢地唔罷工我地就唔做

最怕我地做左無人跟
國泰員工要自己爭氣先得架

佢地好似有罷
不過都唔敢公開咁罷
驚比人炒

source?

屌咁即係曬氣
D前線夠驚比人打到斷手斷腳,坐十年
你班員工夠多人罷既話唔撚通全部炒曬佢?
CEO自己落場捧餐?

同tvb一樣，唯有等佢自然死亡

請大家罷坐國泰集團

大家唔好再儲Asia miles 喇
儲落去係國泰得益

光復香港 超越深圳 攬炒後再創奇蹟
從六月到現在，香港人每天每星期用血汗生命痛苦抗爭向全世界揭示了中共獨裁者的傲慢殘暴的惡魔本性，他們講盡大話，玩弄制度暴力謀取各種利益，卑鄙無底線。他們不惜用最血腥手段逼香港人屈服，我們一定要聯合自由世界人民打敗這個Chinazi，直到他們給予香港真雙普選、釋放全部抗爭者及民族自決。

只有新的多元的思維及高瞻遠矚才能與中共（有幾億五毛做打手）的鬥爭中勝出。本人有些建議，在此拋磚引玉：

第一，要設立“腐敗及反人類計分系統“令全世界制裁那些捐助中聯辦並官商勾結的親中財團。

初步構思如下：

1.類似中國的”社會信用計分系統“，可以用簡單的標準，例如有中共黨委的企業計100分，林鄭、梁振英、何君堯這些對殘害香港人的港共分子計200分，中國國企計150分，曾捐獻中聯辦的財團計300分等等；
2.可以與全球供應系統銜接，讓自由世界用加重關稅等的方法對“腐敗及反人類計分“超過50分以上的供應商制裁，目的就是要打擊中共的經濟及科技發展；
3.可以建立獨立公正的仲裁機制，要讓自由世界借助“腐敗及反人類計分“系統，阻止中共這個惡魔擴充權力並最終破壞文明世界。

第二，香港的年輕世代可以建立公民發展平台聯合所有與“腐敗及反人類“切割的人和企業與歐美及日本韓國等科技先進國家合作在智能科技、工業4.0這個轉型大時代中找到香港的角色。

香港的年輕世代在這幾個月中已經向全世界顯示了其智慧堅韌、靈活走位的特質，這是能夠實現夢想主導世界的一代。請相信香港的年輕世代是可以創造奇蹟的。

首先要看到歐美有很多需要政治經濟結構上change的問題，例如特朗普減稅並不能明顯增加工業競爭力，香港可以借助公民發展平台產業規劃及通過合作積極干預減低不必要的資源浪費，這可以給與歐美更多change的動力。雖然歐美將全部工業回流是不現實的，但是他們樂意將產品部份segment或部份工序回流，這就令香港有了很多參與的空間。

另外雖然香港的科技落後了大陸（特別是深圳）十幾年，原因很多，只重金融地產是主因之一，但是香港現在發力追上是絕對可以的。首先一個問題是大陸的科技人才有小部份係比香港的人才優秀。我們不妨參考足球，雖然美斯是最優秀的足球天才，但是如果我們有優秀的訓練方法訓練出實力平均的球隊，再加合適的戰術策略，也是可以戰勝美斯的。

其次是科技競爭更著重學習能力，只要香港年輕世代善用AI輔助學習，可以在科技競爭中培訓出幾十萬的科技精英的。

第三，在策略上香港年輕世代應該將文宣的經驗推廣到全世界，讓自由世界的人民認識到中共之黑社會手法搶奪資源金錢的本性，只有用“腐敗及反人類計分“制裁那些協助獨裁者的企業，才能令世界發展回到正軌。

我們不妨列出過去22年泛民做錯之處：

1.沒有協助統籌香港人做好專業規劃；
2.沒有做好政策對經濟的影響的分析；
3.思維局限於現有遊戲規則內如何生存；
4.自以爲自己係正確代表；
5.沒有（或很少）團結集合最大力量Deliver出一些成果。

然後本人有一些建議供香港年輕世代參考：

a.我們要知己知彼，要用謙卑的態度向中國及全球的科技精英學習，因此要多啲看中國的相關文章媒體資訊，雖然當中有作大的成分，不妨利用香港的各種便利多與中國的科技公司作參觀交流，例如通過一些大學同學會搞的活動等等；

b.要與中共在全球供應鏈上寸土必爭，不妨與amazon及其他平台合作顯示“腐敗及反人類計分“，除了制裁中共的國企及相關的企業外，香港人也要在經濟上在全世界的工業價值鏈中贏取支持，例如一件電子產品（keyboard)如果中國製造原價US$10,制裁（加稅）後US$20，如果香港人能夠借助與其他國家合作生產出價值US$15並且品質優良的相同產品，這就是打擊中共之道；

的應用有無限的可能，中國並沒有領先很多，香港完全可以大有作為，連登的開發者們不妨搞更多的平台抗衡阿里巴巴、騰訊等等；

d.爭取政府的資源包括科技撥款等等，因此香港年輕世代不要放棄區議會立法會這些戰線；

e.攬炒後將香港的樓價租金減五成以上，既可以趕走親中地產霸權，也可以再建香港的購物天堂吸引全世界的遊客，在此痛苦過程中正好讓香港人咬緊牙關向科技轉型；

f.“公民發展平台”可以是一個網上平台（連登或其他），它要將上述各項實現就要統籌民間資源，根據政府的專業規劃的不足再加規劃，特別是培訓人才、團結全港的人才去實現“光復香港”。香港年輕世代可能不知道中國的工業發展其實大部份依靠香港的年長一代（包括移民海外的）及台灣的技術人才，因此只要借助此平台聯合香港的新舊技術人才，一定可以再創奇蹟的。這個平台也要部署如何與中共技術競爭，也可以推銷產品使用拉動投資等等。

最後建議香港可以有一些類似DJI無人機的旗艦產品，例如：
1. 在新界及歐美那些人口密度低的地方很多人都需要一款最輕便的、手機控制加速減速煞制轉彎的滑板。香港人可以製造出這種方便的可放入手袋的滑板，其全球需求可以有十億以上；
2. 參與歐美在Internet of Things、AI的發展，設計上超越中國；
3. 香港本身被核電廠包圍，很需要有防核洩漏的設施，不妨與其他先進國家合作發展出這些產品供全球購買。

至於如何減低高科技燒錢的問題，有些方法建議：例如在連登徵集上述最輕便滑板的設計（以及工藝流程夾具設計），假設有一千個有價值的方案，不妨邀請這些人才成為股東，最終做出最成功的產品，參與者便可以獲利。

請香港人在經濟上與歐美聯合努力同中共抗衡，這樣就能夠爭取到真雙普選、釋放全部抗爭者及民族自決。

光復香港 時代革命

如果一個要員工篤灰既企業我地都唔抵制
要幾時先做?

員工比示威者當condom，一味淨係叫佢地罷工，人地宜家就係驚比人炒先罷唔到，你估真係唔想罷幫你咩，另一面就話染紅無計，即係都幫唔到佢地比人秋後算帳，之後又無限loop:「你唔罷工我點幫你呀」，同你唔做雞我點養你一鳩樣